【癲狗日報專訪】簡浩明： 鄧炳強當日同毛漢親口承認香港警隊係全亞洲最差警隊

毛漢uncle

毛漢手足

散仔們, 你老世都咁話你呀

笑死

佢都知班細係幾不堪
不過焗住都要撐
而家狗隊係藍衫偽進仔打骰

LM

可惜無錄音

藍加藍

推

咁你都信 咁習總都係黃啦只係班細既紅咁呀?

最差因為殺唔晒黑衣人

上頭割未